開心果好貴呀

呢個牌子係咪好出名？
79.9都幾貴 定係擺錯位呢

唔去海味鋪買？？

已經特價咼，咁咩價位先合理？

諗起陣咸香就

百佳幾時有平過

外面買都貴

甜甜香香

惠康

海味舖 $40/磅

新年會係咁食

一樣 ，不過會喉痛

好熱氣，唔食得太多

kirkland signature

有涼茶有湯水架嘛